{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060733",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "굽네치킨 무주구천동점"
    },
    "text": "グプネチキンでは、さまざまなメニューを販売しています。 ペパロニシカゴピザは20,000ウォンで、ブラックトリュフシカゴピザは23,000ウォンです。 南海ガーリックサクチキンと唐辛子サクチキンはそれぞれ20,000ウォンと19,000ウォンで購入できます。 プルグムチキンとオリジナルチキンは19,000ウォン、ボルケーノチキンとカルビ天王チキンは19,000ウォンで提供されます。 オーブンサクチキンは18,000ウォンで購入でき、バーベキューシカゴディープディッシュピザは20,000ウォン、シカゴディープディッシュピザは19,000ウォン、カルビ天王ピザは18,000ウォンです。 これにより、グプネチキンではさまざまなメニューを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グプネチキンのメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "グプネチキンでは、ペパロニシカゴピザ、ブラックトリュフシカゴピザ、南海ガーリックサクチキン、唐辛子サクチキン、プルグムチキン、オリジナルチキン、ボルケーノチキン、カルビ天王チキン、オーブンサクチキン、バーベキューシカゴディープディッシュピザ、シカゴディープディッシュピザ、カルビ天王ピザのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ペパロニシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニシカゴピザの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックトリュフシカゴピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックトリュフシカゴピザの値段は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南海ガーリックサクチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "南海ガーリックサクチキンの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "唐辛子サクチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "唐辛子サクチキンの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルグムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルグムチキンとオリジナルチキンの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボルケーノチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボルケーノチキンとカルビ天王チキンの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーブンサクチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "オーブンサクチキンの値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューシカゴディープディッシュピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューシカゴディープディッシュピザの値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シカゴディープディッシュピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "シカゴディープディッシュピザの値段は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビ天王ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "カルビ天王ピザの値段は18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 499
    }
}